Macbook Air 花mon...

試過開機按實D 制去check hardware ,結果係無問題detect 到

但個mon 就咁。book 咗精靈27 號，睇下有無巴打有解決方法，唔該先

有可能係連接底板同panel條排線有問題，亦有可能係panel有問題

個mon 又有時忽然正常，似好似你咁講連接不良

Thx

青，請問你部機整好未？
我部機又係好似你咁，不過我部舊好多 (2011)
你部機洗唔洗俾錢整？定仲係保養期免費整 ?

未去apple
因為部機過咗兩日就忽然無事
所以未book appointment

弱智兒童的課程

在這六個學習範圍下包括十二個科目：

(1) 語文科

(2) 數學科

(3) 電腦科

(4) 自理科

(5) 常識科

(6) 感知肌能科

(7) 體育科

(8) 音樂科

(9) 美勞科

(10) 家政科

(11) 設計與科技科

(12) 獨立生活技能科

巴打，咁建議你先去上語言科